想整合MPF, 有無基金佬??

打左幾年工, 又轉過幾份工
一直無理D MPF, 剩係覺得好L多信寄黎好麻煩
適逢依家要搬屋轉地址
想整合埋D MPF唔使改咁多地址收咁多信
但又唔想自己填FORM搞咁多野
有無基金佬要搵客幫手一條龍搞晒??

lm iwanna know too

如果連整理mpf都覺得麻煩
我真係好想睇下你老左會輸剩幾多
基金佬死全家

不要再說了

IN 美國基金 we trust

我全部100% 美國 賺到笑

真係變左現先ff，ok?

而家轉 美國會唔會太遲?

Tele:Anothermaker

唔是保險佬基金佬
不過自己有理開 n年前有牌
或者可以介紹個好d ge保險佬過你
唔洗食hard sell

MPF會hard sell咩
睇過幾間mpf既100-80%高風險 冇記錯好似係永明同宏利做得最好 仲有間好似叫咩羅斯德

高位接貨呀
mpf 唔好用黎高追。
應該係買3年以上低位ge組合
比如港股

Mpf永明同宏理係幾好

宏理隻咩柒惠理基金

唔理了！都唔知有冇65歲命

公司得匯豐所以剩係入落hsbc mpf
有無方法轉 例如其他mpf公司可以每月拎走hsbc 既mpf？

屌 積金局咪有份form 比你一次過整

好on9 愈黎愈多account

過位左好耐啦
如果用你果招 睇返3年前都係死揀港股就慘
增長接近0 反而老美

mpf 唔會長擺死一個組合，你依家買定港股係等幾年後黎轉大時代。到時再轉返保守等爆煲再執平貨。
美股目前7年高，仲可以創幾多高位? 如果跌，可以插幾深? 保守d,我就唔會去買行左7年老牛。

少年你太年輕了 mpf只係前菜
主菜係d人壽危疾住院儲蓄乜乜柒柒

MPF揀永明好啲，其他銀行同基金回報低咁多，分分鐘用你地啲錢幫自己炒房食貴貨

你又唔係就嚟拎錢
仲有大把時間
比足3年時間你掃平貨喎

佢以前有隻港股係幾勁ge
勁到經常打飛機

其實見過最好真係新鴻基
可惜要幫新鴻基打工先有得買佢d mpf

想check自己有咩pa可以去mpfa
不過最多都係整合下
唔駛啲戶口咁散
正常你冇玩開都唔會識啦
就算做back office都未必識

康健護理呀